一人一句將反送中同真普選連上關係既口號

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

要有入腦既口號

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

六月風暴反送中，
死都唔撤勿放鬆；
未有普選難安穩，
重啟政改至成功。

治標反送中，治本真普選

普選路不通，惡法續無窮